另一半冇腦言論合集

我： 女朋友：

我：你覺唔覺得你乳暈有啲大？

女朋友：係啊...你知唔知點解？

我：吓 點解啊

女朋友：第時個仔可以快速搵到個奶頭飲奶

女朋友扮仔仔：嘩！lin啊

我：

我： 女朋友：

女朋友：嘩！有隻蚊圍觀我地！

我：一隻蚊點圍觀？

我： 女朋友：

女朋友趴係地下唔知做緊咩

我玩野細細力踩下佢

女朋友：嘩！你用咩踩我？

我：你話呢

冇另一半既我唔知入黎做乜鳩

： 你真係好蠢囉
D 唔需要知既知識 又唔識

唔需要咁知黎做咩

女朋友：無飯枱點食飯？
我：食飯無口就食唔到ja，無飯枱點解食唔到飯？

我： 女朋友：

做完愛
利申 有家人在客廳

女朋友：我覺得我地啱啱大聲左少少

我：我冇啊

你夠無腦啦 有咩用？

新會然

爸爸媽媽

仔啊，你晚晚打電話係咪打比你女朋友芝芝呀